CUHK Natural Science non-jupas

剛剛收到信，收到個unconditional offer，巴打知唔知有無伏

有

大伏

有幾伏 分享下

個prog完全無major可言
大堆唔同底的人一齊讀 phy chem bio math 黎個major大集燴 見過人寧願去非三大都reject ns
出面無一間野係會成個學院唔再4年制prog唔再收senior 走去整科top-up出黎比人去讀
不過有cu個名咁囉

btw你gpa幾多?
無點聽過三月就firm offer
除非你極高gpa

唉，而家心大心細要唔要好，有無咩建議？

而家係得呢一個offer，留位要畀一萬

比住先囉
其實為cu個名都值得入的

只係開左兩年 無乜人比到conment你其實
一係入cu post問 or cu secret

有無巴打絲打讀緊呢科？

唔係鐘意讀science就咪鬼讀，你會後悔

個科好雜樣樣都讀啲
太廣唔深其實最後咩都唔識咁
如果想讀上去搵sci major仲好

讀緊,好chur , 太新,唔知有冇認受性,不過都聽到有人讀Mphil